今晚荷里活廣場有「荷」你唱，去唔去都入一入嚟

網上有唔少人提出質疑
1)「荷」你唱係普通話諧音
2)荷里活算係比較幫手足，唔係幫狗，點解唔揀其他出賣港人嘅商場到和你唱
3)冇明確目的，為做而做，前幾次有效果但黑警會開始識部署

跟住我地睇下搞手個回應幾撚串

是次活動，為一群依然堅持做野嘅手足發起。

本小組現作以下聲明：

-從運動開始就冇大台，宜家要逼人出面認頭先可以搞活動。咁以後大家只需要去參加民陣或政黨活動即可。

-如果覺得是次活動有危險性/送頭/鬼/藍絲搞的，本小組強烈建議閣下不用參與。留在家中嘆冷氣食花生即可，佛系抗爭較為適合你哋

-是次活動，沒有任何政黨/人物參與，請政治人物們唔好再出嚟抽水。要玩選舉的，請你地繼續自己玩，不要騎劫本小組的想法。

-文宣設計有沒有品味，是閣下的個人想法。如果覺得醜可以不用，請不要隨意詆毀有人願意花時間去設計。有本事你地可以自己畫

-最後，活動參加與否，為每一個人的個人意願。如不願參與，可留在家中繼續當冷氣軍師。唔撚做野就唔好隨便屌鳩做野嘅人

香港人，再係咁分化落去，再繼續屌同路人，抵撚死一世光復唔到香港！」

搞手仲要係唔知點樣出呢個活動，受多方質疑先開channel講

今次活動唔係想話有鬼搞，想引位位2000
不過希望大家喺出活動之前諗下究竟出嘅原因同目的係乜。

PS 荷里活有阿布泰同燙烤達人都係黃

tui

up

pish

屌冇人理

推下啦咁我都唔想手足送頭

今日中午12點已經有狗捕定大家啦

推

Push

多謝巴打

其實依家幾好，佢哋想呃OT想打人就整張圖出嚟就得，跟住又一個晚市唔使做生意

又要話冇大台又要話人騎劫你

今晚想食燙烤達人呀

等商家佬反抗

黃大仙中心更多藍店仲要係出名藍

會就唔會搞成咁啦，成班對社會零貢獻嘅吸血鬼又唔識中國歷史，最好就一國一制抄哂佢哋家

心水清 快推 咪比狗撚

見到篇聲明嗰時已經覺得好怪
個搞手channel得嗰幾十人

巴打推多幾下ok？

邊個叫人上街邊個就係同泛民打對台既鬼

我戴頭罩先
如果係討論下就屌人 真係有啲惡
唔係黃 搞手 出心出力 就一定啱
討論可以令件事更好

同埋活動一定有個目標嘅 我個人嚟講和你Sing一定係搞SHK

推 去自己手足場到搞咩玩法

黃大仙搞領展點都好過九倉同屬九倉嘅海港城禁過狗入

thx for sharing

推多幾下ok？俾次機會啊老細

聽日去尖沙咀啊，去乜撚嘢鑽石山啊

41樓弱智仔

鑽石山係今日
不過應該留力

thx push

果度中庭位兩邊包抄冇得走

荷你唱點樣啱音

真得頭尾同貨

黃大仙區最大商場係佢, 不過其實可以去黃大仙中心都OK

跳落去咪得囉

普通話

ok 有好多後樓梯要睇水

本身都會去食飯 好多餐廳

龍翔中心都唔差最緊要依家係要收啲藍店皮，除咗shk之外邊個場多藍店就去邊個場

驚哨會變第二個周梓樂

留名睇你表演

好可疑

push

其實可以誇少少區去搞德福, 一直唔明點解無人搞黨鐵場

香港人日程表前幾日話搞手未明所以唔出
然後搞手就開咗channel

將軍澳好似搞過popcorn

認住呢隻狗 共和軍

旺角呀

一句到尾
咪撚去
完

推

有狗包抄唔係住星河明居都幾難走

岩呀

大力推

係香港抗爭竟然用支那話

屌你屈臣氏嗰面封埋門要行華御結嗰面

你老母比狗屌

推
做乜搞同黨鐵 SellHK冇關既商場
同埋果到人流真係冇Sell HK既咁多

真各地區group都有講

大家肯承認今日好危險未

封門

狗車早已預備

搞手：你咁叻你搞！

出左黎先算啦，唔多啲人俾狗咬又邊有畫面connect 國際？

下 咁邊個搞活動都有狗捕架啦

請睇pin門都封埋

門果邊冇封哂 華御結果邊仲行得

我係睇facebook喎

所以咪應該係藍屍

咁應該唔關活動事，不過都要小心

支那狗

黨鐵上蓋商場嚟架

今晚留力/去大埔啦
見大埔嗰個搞手搞過其他活動

荷里活無主動搞過任何抗爭者，係唱都唔係嗰度唱LA

根本係以前個性質係順便幫襯黃店，依家係要店冇生意

華御結通去鳳德嗰條通道 唔係呢區嘅人都未必知

金大仙都冇出

所以呢？
講真 咩人搞既活動都有狗準備啦
咁樣黎話依個活動鬼就唔合邏輯

去唔去自己決定啦

但班狗一定會上橋

街坊一定嚟， 嫌遠嘅自己喜歡， 一路行一路唱。

荷里活冇搞過人 商場播nowtv 咪撚搞人啦

搞手：咁你嚟搞囉

連登仔：重狗 不了

agger無必要喺荷里活搞
之前悼念周梓樂 商場仲安排咗俾人喺1/F中間個圓形嗰度擺花
仲有抗疫初期佢哋啲通告係寫武漢肺炎的
無謂要商場職員難做

屌你荷你唱根本就普通話黎，咩人搞自己諗，咪撚去送頭

荷你唱

he ni chang?

個搞手大陸仔黎架?

推!!!!

見到呢個名我第一時間都諗咗普通話

攪得太密仲衰。

岩呀
街坊都要小心

叫人唔好再分化
但成篇講嘅嘢都係屌鳩啲唔認同佢嘅人

唱你老母咩 想送頭？

推 唔太贊成去自己場搞

驚有風險咪唔好去/街坊look乜都唔帶當行街咪算 你要記住一定會有手足去 個活動鬼唔鬼都好 我寧願去cover啲一定會去嘅手足 好過成日諗邊個係鬼

唔會去

其實咁 見佢啲語氣咁撚系 都可以幾肯定係手足搞
無批評意思 只係如果對家搞會比較想氹人落搭而唔係咁串咀
不過依個活動本身已經存在住唔少問題
所以結論係 唔撚係手足搞就一定要到
自己想去就去
見過幾次hollywood播viu既 但係鋪就好多藍既
活動本意係想搞個商場定搞入而啲鋪呢 其實搞手自己都分唔清 為搞而搞

珍

乜鳩野叫荷你唱

瑪沙後門可以入， 行樓梯直上戲院出嚟又得， 正門就唔使講啦， 二樓接鳳德橋位， 中門星河入口， 超多後樓梯由地下經厠所出入口， 可以話冇得走， 不過唱吓歌唔攪激烈嘢都冇咩嘅。 但其實唱歌叫口號而家都冇咩睇頭。 我個人覺得啫！ 可能其他人覺得對場運動仍是堅持的一種表現。

定係想食 荷里活 頭兩個字

支那革命

咁撚唔成熟就咪做搞手啦我就咁睇篇嘢覺得一係狗用激將法一係小學雞

he ni

荷里活個場頭尾一夾，中間就死得

he ni sing

黑驚唔好星期六母親節前夕阻人做生意

所以結論係唔去 本身個活動就有問題

唞下氣早d瞓，聽日早d去啦

唔參加，但應該去cover手足
買嘢keep單呀

同意
唔參加但近嘅去做cover都好

正解

搞乜撚野都話鬼 真心唔明
送頭 鬼 藍絲 呃ot 留力 仲有冇呀
唔怪得d搞手越黎越灰
你班仆街就成日係度鬥
冇既 依d香港人特質 乜撚都鬥一餐

read

留力聽日尖沙咀

幫幫樓主推

多謝自由閪巴打

難走

今晚去下阿布泰入貨先

荷你唱
咩智商先可以次次放蛇睇個名己經知伏
Agger 出聽日好過

點解唔集中對sell hk

今日唱歌仔,聽日去尖沙咀買禮物畀母親大人

留返聽日尖沙咀先

鬼到仆街 荷里活咁撚遠 又唔熟果頭

有 mikiki

黃大仙人表示唔遠

X2
利申 仙友

係新鴻基架

唔好去錯

原來係咁真係唔知
不過嗰到真係唔就腳喎

絕對係呀， 唔知幾時手足可以化整為零呢！

預咗
報狗無需加密

落去行下街去阿布泰買下薯片先

悅庭軒個花園對出4狗車 已有狗落地
唔po圖啦 po咗真係IP都唔駛check

呢個終極閪位 比黃大仙警署同新個個東九總部夾埋一齊

走去九龍城又係深藍地區

浸信會？

浸信會再前啲
悅庭軒個花園出馬路嗰個位

其實之前荷里活都搞過和理shop
不過今次去唔去真係自行判斷了

大約get到
豬定衝？

唔止 最少4豬兩

有冇人覺得好八婆格 呢一個IG賣蛋糕2 ！！！

經過勁多狗車

荷里活有咩食認真

炭烤達人 黃, 韓燒幾正
HOKO Farm 好似都黃

五毛

熨*
隔離兩間(老趙，元氣）都係藍

樓上望落樓下馬路 有狗車啦
大家記得小心

散水喇.... 荷里活真係冇訂走

馬莎外5豬

荷里活Adidas 黃 有咩入去避下

預料狗隻數目將持續增加
鑽石山a出口2豬1衝，綠曱甴已落地briefing緊
鳳德道悅庭軒5豬3衝3狗私（停喺狗車中間，有坐狗），綠曱甴已落地
南蓮園池4豬2衝
1衝1私家鳩巡緊
圍住荷里活嘅街，各處有小組綠曱甴圍爐打飛機
屌你老母好撚重狗

多藍店到飛起除咗燙烤達人

Hoko farm係乜嚟

如果真係大局為重嘅話請真係走啦
荷里活週圍地方都好空曠 要走真係冇路可走
除非你想開拖啦如果唔係冇番咁上下決心都唔好留喺荷里活

二樓

轉場啦喂

7點搞
中午已經有狗 依家更加係重狗
仲去唔去唔該自己諗

海港城唔係禁過狗入？

商場u記入口已重狗
南蓮園池內亦重狗 （無裝9hea中）

同意樓主話：

-唔洗逼人出面認頭先可以搞活動

-覺得有危險性不用參與

-請政治人物們唔好再出嚟抽水。不要騎劫小組的想法。

但係唔同意佢話：

「-文宣設計有沒有品味，是閣下的個人想法。如果覺得醜可以不用，請不要隨意詆毀有人願意花時間去設計。有本事你地可以自己畫

-最後，活動參加與否，為每一個人的個人意願。如不願參與，可留在家中繼續當冷氣軍師。唔撚做野就唔好隨便屌鳩做野嘅人」

都係嗰句，唔洗自己去踢波或者踢波勁先可以講波。我覺得有問題唔去，我都應該話俾其他人知，等佢地唔好中伏。搞得呢啲公眾活動就預咗有人唔滿意。

雖然我對今次活動冇乜意見。

佛廟都敢入，黑警真係唔怕有報應

海港城同荷李活一樣，都係九倉，點都好過 sell hk

嗰度唔係景點嗎

樓主我唔係搞手

呢個場附近都係犬隻集中地
藍鳩到傻嘅商場
美心都會排隊嘅地方

商場開拖基本係死路一條
商場話低風險基本上係因為可以不用武力令商場收皮，低風險係只限不用武力的情況，如真的開拖基本係變poly圍城2.0

sorry 睇得太快。係講緊搞手講啲嘢

GU隔離出天橋條路封左啊，大家小心

行商場

哇

你一定唔撚係呢區人

去華御結嗰面出到

最近入左黃店list
Wolipay admin fc左

送頭

有咩事可以去對面個居屋屋苑龍蟠苑，果到開放式，仲要好多人黃到爆🤫

Sell Hong Kong先係主要敵人

留

力

大把便裝啦實

聽

日

出

嚟

商場入面好撚多差佬

好

過

唔好亂講嘢... 最多得便衣

出到商場再講

行緊又唔見有狗
留意下有冇便衣狗先

好撚伏

推一下

地鐵站一上成堆防暴準備緊

好撚多狗

天橋文宣位可能多狗小心

以前得果邊通道，係呢幾年先開多邊條通道

1.)地下廣場美容鋪隔離有玻璃門可出返去停車場出入口

2.) 地下恆生隔離有防火門一推就係巴士站

領教下euke實力先

有咩事可經3樓CD鋪隔離或者1樓pull & bear隔離入星河明居，可以扮住戶避一避🙏🏻各位小心

Why not both

好多狗
岩比佢搜袋

越多人越安全

得1樓可以咋，3樓個條橋要住客拍卡，有看更守住

好似要密碼入

多狗到一個點，仲多過手足
各位手足千萬要小心

玻璃門唔洗，再入五座大廈先要

多狗就轉場

推
各位手足隨機應變

C出口直上荷里活一樓，東亞銀行隔離都有度鐵門，一推就係星河明居，唔洗密碼的

3樓嗰個要拍卡，我會喺附近幫您地
另外1樓個入口唔洗卡
希望幫到大家

係咪入去商場食燙烤都要比狗查

目的係要令商場落閘關門 記住不要戀戰
去緊鑽石山中

狗查人要理由定係你瞓咗成年

鑽石山真係冇得走架！

近遠關咩事
個場係極藍一早係連登共識

推左先

你戇鳩？荷里活又比人放蠟燭悼念周梓樂又比手足玩到over營業時間

鑽石山無得走,跑左去黃大仙一條直路 一比人包就死得,跑上去宏景條路更加唔駛走,狗多過人

衰後生 去到邊都查尻我 我都想瞓成年

想講我揾捉幾個tele group 都冇講過鑽石山有活動 根本冇人認證 得公海啲人有時send 下 可信度太底 平時都至少兩三日宣傳 今次就。。。

上慈雲山天橋都有狗

上面慈雲山已經有狗局,黃大仙又有,好撚難玩,要玩到去spk先有得玩

黃丈仙廟兩豬一衝

【文宣】聽日手足可以印d出來係和你唱舉牌

轉自777文宣谷 a3 size
希望可以置頂一陣

大量毒販集結，大家小心

真心 唔識就唔好鳩up好無

包圍曬,走喇大家

啱啱喺鑽石山站已經見到10幾隻狗

黃大仙連儂牆fb

推呀

尖沙咀大遊行唔係話延遲咗咩

咪撚on9

阿布泰！

和你sing

鑽石山重狗，我住嗰頭有好多街坊報料

大量運毒車係志蓮停車場

要小心，必要時自己轉地方

鑽石山 真重狗
我一落樓已經五六隻 check緊id
行落地鐵站已經有十隻
黨鐵應該俾左房佢哋

做咩鳩影完我之後分開企三位sir!

好多狗車

多到

唱下歌都咁多狗

咁多區鑽石山好似最重狗

因為可以包到滴水不漏

呢啲搞手最唔會理手足安危講就講到好偉大

行過都見到佢地影人
係咪後生就會影

已經遇到兩組狗係出面巡邏緊

on9

重防就轉場

市民已經叫緊口號 人呢？

其實第n次和你唱同嗌口號俾自己友聽

作用喺邊度

要有危機意識

國語得唔得呀普通話

聲東擊西

唔講以為佢地起兵打柒班狗
講撚到吹雞咁
以為係黑社會出黎講數咁
咪又係一陣落閘
跟住又比人拉幾件
再係tg講好嬲好嬲

出嚟啦屌 開始多人

轉場行下啦喂

拘捕先話取消 真係當人condon

留名

得果百三人
唔講以為佢手下有萬三人

荷里活係我的商場我的家，比較開明，希望唔會有狗搞佢

住樓上喎

勁on9 大大聲話俾人知搞手係無腦嘅
仲覺得搞鳩支持手足嘅商場/保安係堅持做嘢
仲停留喺好多人走去商場嗌下口號就好撚靚嘅浪漫主義
真係唔知搞鳩荷里活係做咗啲乜鳩

劇本係一班人收$2000
好嬲好嬲 行過都罰錢
然後連登：驚閪咩
好嬲好嬲 多謝手足

理性諗 其實做咗d咩除咗畫面靚

唱下歌駛唔駛咁侉呀，有奬咁

好撚多人wo
有冇起睇架

唔係

去得既都唔care $2000啦
被狗拉都唔驚 驚罰$2000？

好日子嚟

好多人

又咁講 果次佢放狗入場都係衰架啦

GU個邊都通到

其實而家無放狗入場, 只有狗夾硬入場, 你阻咪好似馬鞍山個幾個保安咁比狗告

都通到?*

pull and bear個層好多便衣狗

屌佢好似有影我

地鐵站已有大堆狗 企係到

好多便衣🐶

小心

大家行街小心， 同時小心跟尾狗

多謝各位手足！
疫情就完全世界即刻行返出嚟！
真係好撚感動！

Push 3樓cd warehouse 要卡要密碼
1樓唔洗

殺緊入黎

沽人民幣
沽中資股
轉mpf做北美
轉用美資銀行
罷買中資及奶共公司既貨品同服務
抵制奶共及中國偽人

出動了

佢地上緊去喇！！！

2樓殺緊入去

鋪頭開始落閘

果次係直頭冇保安係到守直入呀ma
有保安係咁兒阻下邊會屌先得架大家都知班狗有病

起碼60防暴正門上去

數十人中伏
準備票控

上緊去喇
行街喇

買野既買野

有速龍

阿姐好勇, 問班狗係咪食左冰毒

邊撚到有 又係到鳩噏

老實講党鐵站出入口，門都冇可以點擋

每層都有防暴

果次係成個場咁大得1個保安係門口呀
前門後門至少都2個啦
之後個保安主管仲要幾個鐘之後先到
唔係話荷廣衰到要大屌 但果次真係扯火

好正 有狗俾市民說教 講到無聲出

見到譚文豪同劉加汶好落力...

黃大仙街坊好高汁

記得買野！！

今日可能冇吸毒 冇發癲

殺完入去之後有咩do

依三個100%係狗 見佢同防暴狗打招呼

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

屌，我到收到風

屌有大頭

講到送又鬼又盛
咪又係咁多人
好心啦

防暴入黎 商鋪先開始落閘

話會送頭既樓主 係邊?返黎啦

其實班狗係唔係都9出告票
留返單事後做證據唔交罰款

報去哨局即刻走
手足你個樣黃左

荷你唱個名正到仆街呀屌

得返唱歌可以做

首都, 領都....仲有大把都~~~~~計都羅喉劍

中間睇唔出

BE WATER, 日子留留長多的是

黃大仙乎？

星河明居

荷里活算係咁，長期唔播TVB，上次仲有職員協助開放中央大堂俾人獻花同放蠟燭

支那語

收皮啦冷氣軍師

最後始終係每位$2000。

好多議員都去 你點睇

譚香文去咗邊

有人去點都要出嚟睇架啦如果譚香文冇到嘅話我屌撚到佢上天花板

有出現，放心

淨係見到譚文豪所以純粹問一問
以譚香文份人呢啲時候應該唔會唔出嘅